或者由始至終 你鍾意嘅係depress嘅我

我愛你先會包容depress既你 無人會鍾意depress既人 你唔好on9啦

==因為我淨係對住佢無咁depress

其實呢，佢都係人唔係社工師

我呢我呢？

==

屌你老母 我好攰啊你知唔知架